係重視你既 係唔洗你求佢覆你

熄撚左手機再開返都係冇通知

變魔術咩

你個野壞左呀

都唔應人既

有冇人未block浮雲？

岩啊
冇響半日

明明有交電話費

人地有女喔

耳根清淨

佢條女慘

響親都係d廣告黎

why 慘

你bing黎?

絲打今次諗唔到點駁嘴?

有個咁既男朋友 死左去算

聽過靚女黎

好恩愛
成日上黎放閃

利申: topic 句野係睇之前唔知邊位巴打開post的

幾錢可以見到佢

巴打平時見開咩model咁

叫左
之後點

原來係咁...

試下撩耳屎

柒成點

姐係點

I know this feel wor

I know that feel bro